[突發]疑似狗鐵元朗停車嘅女車長被朋友篤灰

資料來源 ： Facebook

Push

😏

相由心生

嘩
唔好玩人個資呀

係咪同一個人

光復香港

推

咁靚女做車長咁浪費

push

唔係救人/緊急行動嘅post
應該fact check後評論

我同事係佢舊同學，佢睇條片已經話覺得係佢

同上面個人一樣？

幫兇！

係Facebook果個係佢舊同學

死豬西

幫兇
趕人落車
草菅人命

我唔可以講

呢個佢係失職嘅
不過都唔使去到起底呢個地步

幫兇！死肥閪！

嗱 我冇起底 冇起人身份證住址電話 戴個頭盔先
呢啲係佢Facebook比人睇到嘅嘢 我轉發嫁咋
警察叔叔唔好拉我

嗱講嘢就講清楚啲 唔係會令人誤會嫁
我冇起底 冇放個人資料 電話 住址
我冇嘢講

失乜鳩野職 擺到明夾哂啦

夾份謀殺全車人
佢係幫兇

如果仲有一個人應有嘅良心

唔該你行出黎講返究竟咩原因果晚要俾班市民任人打!!!!!!!!!!!!!!!!

推到佢出嚟回應
當晚佢手上面掌握住百幾條人命

放埋條link

冚家剷佢仲氣定神閒咁行走

人神共憤

我覺得有需要嘅，唔好話佢聽上面指示落客就放過佢，佢可以手動閂門，但係佢冇做到。危機應變能力都冇，淨係驚閂門做錯嘢整花自己個底同要寫報告

我真係唔講當日既事，
成隻肥版魔戒隻野咁都叫靚？

條女個樣咁似女權左膠洪曉嫻

個咀想點
張張一樣拉根咁

嗰日好彩冇人拎真刀
如果有真刀 而條八婆依然選擇做呢個動作
成車人俾佢班牛屎佬斬死咁點算？
幾百人條人命呀!
嗰日啲被打嘅市民冇捉住佢嚟打鑊甘俾佢感受下已經好比面啦下話？

肥閪

牛屎車長

唔講得

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

Taste

女人D危機應變能力=0

巴打食得咁偏

屌咪搞鳩人啦....

相由心生！！！

咁唔該起埋元朗站站長，同那段錄音青衣車務控制中心那個指揮底，呢兩個先最大責任

我識地鐵既人講，真係唔關佢事，係控制室問題

個樣好似中左降頭咁既

yes, 好豬

呢個就正

收皮啦屌你老母

相由心生臭豬閪

完全冇應變意識

Fact check先

唔好話唔關佢事
有人性嘅唔會講得出口要乘客落車啦

佢開咪叫人落車，而唔係叫人唔好禁剎車制，行前一卡等等既野 , 過份 ?

好簡單 車長落車 喊晒口唔關佢事或者顯得極度擔心或抱歉 我相信無人會搞佢 但段片個態度差到一個點 成塊閪面寫住 係咁㗎啦 唔關我事 唔好問我。毫無歉意 抵俾人搞

你同佢同lv

其實我唔明點解佢唔開緊急通道 (車頭 / 車尾) 畀人走，起碼唔使留喺月台同車廂先，走落路軌都好過捱打。

光復香港
時代革命

女人無論揸咩車都係咁危險

我唔可以講！

未清楚狀況住 希望屌住港鐵先 如果fact check/肯定港鐵係叫佢咁做先好起佢 依加太多野要搞 呢啲前線 基本上屌完佢都冇咩可以點 唔急去做 上環同727 728重要過呢啲嘍囉

依個真
不過今次佢個專登

一句上頭指示就想甩身？
咁班警又係聽上頭指示 係咪又係無辜呀？

屠房走出黎

有片睇哂佢咩口面咩態度，仲有人覺得佢係無辜

草菅人命, 死豬閪

女人應急，食得屎

算啦，女車長都唔知會咁

個樣好撚閪

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

女人學咩人揸車

哇好撚柒

個你老母 資你老母

[唔好俾佢停] Beneath this HELMET is more than flesh !

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

咁佢依家好應該出嚟
講返當日到底收到乜嘢指示
先好再講話佢無辜唔關佢事
而唔係一句 我唔可以講 就算數

青衣occ 當晚西鐵TC: 梁家俊

女人渣咩車都係咁

睇佢個反應 咁冷靜
你覺得佢唔知情？

控制室班人都要負上責任

樓豬獨特風味

食屎狗西

似發緊夢多D

嘴都歪嘅臭閪，揸一世狗鐵啦

你需要搵視光師朋友傾傾

私煙個女黎?

做雞都無人入閘

時代革命

死仆街
屌你老母

打錯ching

推到個八婆冚家剷

推佢入村比班叔父食下肥豬肉

[行動咨詢]如果今晚去元朗站圍狗鐵 大家覺得如何

豬黎

屌佢老母

Ching口味獨特

方唔方便唔好乜撚都寫簡寫

你平時食開屎

哇屌

Live! 澳洲昆士蘭大學有香港人比大陸狗圍

呢d人希望有兒女既話馬上比人打死

Pish

歪咀？

呢條死肥婆

ol姐姐都出黎

男人死晒？得一個

7月26日香港國際機場集會
麻煩大家入一入下面嘅link幫手推一推唔該
Link:

想個車長點啫你地
一個出去打廿個好唔好呀?
理性少少得唔得呀兒登仔

咁呢個又真係唔洗太針對 建議 fact check 先

咁撚樣衰

臭肥閪 成隻豬咁撚樣 真係相由心生

呢個真係唔好太過份

要怪都怪OCC先

兄台要驗眼

相由心生
豬閪樣

黑警係唔係失職？

你明知係出面啲仆街拎嘢打人
你仲叫人落車
你係咪有病呀？

中左幅射？

認同，佢係零災難應變能力同失職
但第一件事要做嘅係要求交代同致歉先
暫時港鐵未有回應
但如果文明方法deadline 下無效之後再點做就我無意見
永遠保持運動合理性

其實都唔好入晒落車長數，有恐襲佢都唔想，係警察遲遲都唔到，佢可以點？比著係佢個環境咁生死時刻你地會點做？

哇，師兄你都食得好偏下喎。。

不如你地講下個車長可以點做啦
去到個站開完門
比人頂實哂啲門關唔到
報控制中心 搞完一大輪
控制中心叫佢清客
跟指示清既 就變左而家咁
唔跟指示唔清 繼續開關門
控制中心唔會比架車走
架車一樣係月台開唔到

最後你問點解佢咁做
佢根本答唔到 佢都係跟指令做
但最後狗鐵出份新聞稿推哂比個車長
而家仲要比人起底
車長先係受害果個

識人做車長 但唔識事主

岩, 張清算名單第一位一定係黑警

😏😏

佢屌慣邊閪個

車長依d最底層根本唔會識應變，全部高層落order

係搞都應該搞青衣同站班垃圾先
佢地做落call

你唔係比人打果個丫嘛

send俾 dadfineboy

有啲似私煙

咪推

驗眼la

冇popo得閒啊 佢哋番工架咩？

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

人形豬

好醜

時間無多，
幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

所有人一齊入機場嘆冷氣

Link:

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

警隊都可以勾結 控制埋地鐵 好出奇咩？

抵撚死
推

陰公，豆果16k人工比人起底加屌
果個時間係無可能關到門，白衫欄住，所以唔知做到咩

嘩……個樣咁特別嘅

不了

又一隻人形豬

不如quote番有圖慎入

兒登真係兒登
屌人就叻
先唔計你班鍵盤戰士落到場有幾多個會嚇到瀨尿嗌媽咪呀

有幾日時間俾你地事後孔明
到今日諗到個完美嘅應對未呀？
諗到先再沖出黎屌人啦

香港已經佈滿大陸特務，護士有，學校有，狗鐵有有幾出奇！

唔通車長自爆係大陸特務？

最仆街嘅係青衣班TC

根本唔知發咩事就亂咁叫清客

笑死好似

極其量佢係on9，但係唔洗起底下話，連登仔可唔可以冷靜下，人地唔係對立，無必要起底

失職失到咁喎 巴士司機失職炒車都要坐喇

果晚睇live我都呆左，點解會出現古惑仔既劇情青衣班人唔知都正常，所以咪亂落order, 證明左再有同類事件發生港鐵係無應變措施

大力推

FCed? 同埋等港鐵交代埋先

唔同我講咩禁左緊急制開唔到車
淨係關門已經夠，冇話一定要開走
中門大開任人打，垃圾

張康婷??

點解唔可以講
狗鐵一定要交代

咪撚係唔係都起底啦

應變差同淆底
其他人處理呢d都未必有即時反應既

但頭先睇記招
受害者話佢呢架車到元朗之後趕人落車 開曬門
本來白衫佬未衝到上去
跟住部分人走去車長室想拍門求助
啲白衫佬先攻入嚟
如果冇聽錯嘅話

喺呢個情況底下 明知有人無差別攻擊乘客
佢仲開住門啵
稍為有少少良心都唔會咁做啦？
站內一個職員都冇
車長又唔開mic解釋發生咩事
又唔提供協助

屌 師兄識嘢

身為車長
唔跟部車共存亡
由得市民被屠殺
人渣都不如

up

佢係幫兇
還應因為失職而解僱

青蛙都話靚

推

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

唔係失唔失職
而係佢無人性

豬撚到

比著我唔會咁閪口閪面，事不關己咁款

佢係咪有機會收左錢唔關門？？

買左美極未？

From 狗鐵工作守則

安全

幫兇

聽錄音好似係關唔到車門 叫人落車唔關佢事 好似咋 冇FC

“我冇野講”果part做得好，比人拉要記得咁做

嘩

幫佢報參軍

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

受害者同職員都各執一詞 難分真與假
但我覺得佢作為車長
就算冇做到啲咩措施可以保護到乘客
至少佢都要解釋返成件事嘅經過
而唔係黑口黑面話 我唔可以講

我冇嘢講

失你老母

淨識跟指引做野 今次咪咁囉
上面都有巴打講左 加車想走都要TC 比佢走先走到

可能個車長都嚇到唔知點算 我都唔會怪佢
係青衣班人做左最錯嘅決定 叫清客 拎到乘客恐慌

有無聽過某page流出既錄音？

有無睇埋官方page登出黎既新聞稿？

有無睇過某secrets po出黎既時序？

根本就係想推個前線食左佢
個車長有做得唔好既地方，事後孔明有邊個唔識，但問下換轉自己係佢可以做到啲咩？

根本就推車長出黎食 保住控制中心班友

屌爆佢個西

見佢個袋掛咁多公仔應該好後生，不過個樣成個40歲版李私煙咁

當然連登仔會嚇到瀨尿，奇就奇在車長小姐可以冷靜到無嘢發生咁。

車內既設備只可以睇到月台同車廂既情況

第一：佢唔會從車內設備知道大堂發生緊咩事

第二：當時occ / 元朗站無通知過車長 元朗站有咩事發生緊

有一個可能性係
佢唔知道元朗發生暴力事件既情況下跟隨occ 下達清客指令

當然事實係點 需要更多證據 去論證責任誰屬

而唔係即刻起人底 要佢填命咁款

已沒有良心的肥西
影衰哂肥婆

真 印象中錄音個女仔係REPORT左關唔到門
車入面打人D片都聽到係男人聲叫人落車 9成9控制中心既人
要起應該起埋控制中心條/班友

屌人都係屌得岩 唔係亂屌

嗱我再次重申
底就唔係我起嘅 佢係比朋友放出嚟
我只係個搬運工
而且冇電話 冇住址 冇身份證等等嘅資料
亦都冇人話要佢填命

你真係食開屎

玩你老母個閪都爛呀

Sorry 我唔識佢
唔可以代佢解釋
但現實好多人受驚過度都係咁上下面口
始終依家唔係睇緊tvb

當日條片一出已經有大量留言話要搞個車長
段片一開始見到個車長係想講
但諗一諗就停左無講
有可能係怕講多錯多，同埋大公司一定有公關部，邊可能俾前線亂咁解釋

好重口味喎ching..

成隻人形猪咁 真心?

屌真係相由心生，成撚隻豬閪咁

死臭雞 做幫凶

關佢鬼事咩.

針對管理層啦

我冇野講

哇 咁撚靚女呀

Yes, 態度好西

死豬閪

當時情況得警方可以控制, 女車長係受害者. 大家認清真相, don,t blame the victim.

推到仆街

一定要清算
We won’t forget.
We won’t forgive.

死肥閪樣

火車同西鐵得側門開, 無車頭尾開

成個李私煙咁

李私煙咁既樣

唔好俾我見到佢
我怕我衝動

利申：呢個ac仲有兩日甩P

講起又好似係喎

Pushhh

果啲話唔關車長事果啲做乜撚野？

如果你真係想救人
1. 你一定唔會係咁既咀臉
2. 你會有方法減少傷亡，例如照開車
3. 就算係敢災人禍都好，你做得車長，就要負責任，呢個就係問責制度

但係佢而家咁撚串，係要清算佢老母臭系，唔係問責咁簡單

太多人無了解就屌
網上公審 起底真係好易
一知半解就擺人出黎
搵返相關人士問下啲資料先啦
Fb 都有幾個page講單野
有時序 錄音
最仆街係份新聞稿

你話我分化都係咁話
清食開屎？

一睇就知係啦

似黃洋達老婆

車門關唔到 點照開車呀
開住8卡車門黎開車好唔好

F.1最壞嘅女仔就係我同凱婷

咁牙...
斬完佢全家你同我講 呢句囉..

講D有意義既說話啦

呢個都唔得啦

屌你老母

日日返早四五點起身 咩人都殘啦

算啦 D人話唔關佢事
不過照追擊佢都無所謂
其實佢有責任做好D
無論係開唔開車門 定公關

肥婆厚肉自身防禦力高
理撚得你地俾人打

好，你做呢個位就要落決定。
唔好諗住唔做唔錯，乜都唔做唔洗負責？
屌你老母啦，你可以話你唔好彩，但係你要接受一樣野，你做車長，你係渣住乘客條命。
如果香港人咁都仲要保佢，我無野好講。
但係請你地唔好忘記乜野係問責制，唔係話你唔做決定就過到關。
英雄同狗雄就係一線之差。

幫兇
見住幫大件事 出左車應都唔撚應下？？？？

Link呢屌你老母

仲有一樣野，佢係可以回應架屌你老母
唔出聲？唔篤上層？
咁你咪食哂所有屎囉
上需啲人無咁講唔關事，佢無能力，佢係車長嚟架屌你老母
佢係唔好彩，唔等於唔洗負責
唔該大家搞清楚

人頭豬
推佢全家

咁易就比人帶到風向, 輕重都未識分
3毛每日吱少少吱少少出黎,
等你班友分散晒注意力
想上環post沈底

佢d態度...唔做車長可以去做狗官

有無人知佢事後有無回應過

車長相片link

Source: 全球監察[林鄭月娥] 行政長官官方群組

光復香港 時代革命

你淨係識屌老母有用咩
岩岩發生咁既事
見到佢都唔識反應 仲可以點回應
當時情況回乜都死

車長可以做咩決定
決定全部係控制中心做
要屌要鬧 鬧返上面果班
佢要你清車
就當佢決定唔清
成架車係月台 關唔到啲門
開唔到車 佢又可以點做
你係度屌就易
如果我唔睇資料 唔問相關既人
我都可以係度鳩屌
而家既情況唔係要搵人鳩屌
係要政府 警狗 狗鐵高層回應
一路針住比人推出黎死既車長有咩用

光復香港，時代革命

上環當然都要關注
唔係個個開唔關上環事嘅post都係三毛 ok？
就係你呢啲態度可能會搞到同路人心寒
見人唔講上環就嗌三毛

好冇人性市民比佢害死，唔鬧公司都要鬧佢先

係咪應該集體send email去投訴佢

基本上當晚元朗站所有職員都要投訴

可唔可以搵人話我知點解唔關門? 我見到好多時都冇人頂, 佢係咪冇腦?

咁姐係洗唔洗負責？

要做就要直接圍鳩狗鐵搞大佢
迫狗鐵出黎交代
而家咁做只係幫狗鐵推晒責任落個車長到
到時狗鐵炒完個車長就了事
仲有成班高層同控制中心要推佢出黎回應

等天收

推爆佢

咪講左針返控制中心 同佢班高層黎屌
下下淨係屌個前線
上面理鳩得你繼續嘆
下次有事又推前線出黎食
無限loop有用咩？

推到條友出黎交代
百幾個人條命

其實係屌控制室先啱

個肥西個樣好似d大陸雞

果晚元朗站得3個職員
仲要比人打
你想投訴d乜？

咁以後大家都唔好屌前線啲狗，要屌就屌白衫，班長聰

佢個口做乜撚嘢 中咗風？

失職你都講得出 依家係人格問題 佢大可以關門既姐 叫人離開部車 同推人去死有咩分別 同埋 你咁講警察唔做野 都係失職姐

係

死仆街幾時死

Dlllm

你成手鮮血呀

草菅人命

比fb link我屌化佢

交戲都懶
車長有冇為乘客着想？
雖然我明白
有可能擔心白衫人上咗車會變困獸鬥
但總比打開門任由喪屍湧入好

港鐵無能助紂為虐

屌你老母 一定要推 草菅人命

清你唔好同我爭女呀！

btw push

點解你唔去投訴班黑社會先？

你試下去投訴佢地比我睇
你投訴到我咪去投訴

而家講緊係成個站同埋狗鐵管理層都係弱智
一早已經有曬post話班牛屎佬會出去打人搞事
佢地完全唔做任何部署同任何措施
提早通知封站 當日列車不停元朗站 好難咩？
金鐘同上環嗰啲地方就封出入口飛站封得咁開心？

真係出事嘅時候 元朗站得幾個人
就算職員真係比人打又點
佢地係度就要保障乘客安全
點解元朗站職員唔可以比乘客入職員通道或者休息室暫避？
唔好同我講咩公司守則 人命關天理撚得你咁多
一比人打就全撚部消失曬
哦佢地就開心 可以入職員辦公室事不關己反正打唔到入去
車長又停車 一句說話都唔講
正路開mic安撫乘客都得掛？？？？
啞撚咗？？？？？

推 死八婆

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

一定要問責，樓上有班友講到唔關佢地事咁

其實前線員工 好多時都 冇咩野可以做到
除咗受靶

理個女車長不如理果個控制室人員 / 港鐵

件事邊個發起？
大家都係人，未遇過呢種突然事
驚係好正常
正如發夢唔會係個個都勇武
呢家你一句試下去投訴你睇
姐係你欺善怕惡？
投訴唔到就由佢
走去恰一個女仔

我都識講正路你架車咁多人
一人一拳都打得死班黑社會
點解又跪又避唔還手？
你又解釋下？

你屌港鐵屌高層屌控制中心
我唔反對
但唔好係到欺善怕惡
聲大大狗屎垃圾都投訴
員工都係受害者都係人
幾個人能力有限
你仲想投訴佢地d咩？
無出黎幫手頂幾棍？

做人公平d 啦

車長冇權清客

做雞你係咪幫襯先

屌你我尋日已經講咗啦你班goodest logic話唔好屌錯人 我無嘢講 明明佢就笑笑口咁一副關我撚事嘅尊容

<入面多圖

同意

一定係針班 狗察 控制中心同班高層
成日話問責 問責係問個底層？
咁問黎把撚

想投訴
點做？

屌你老母啦
唔關佢事？
識唔撚識開mic叫人上車頭呀？
佢仲叫人落車呀
屌你老母

我屌你老母呀
一毫子比你既
收工啦

推到佢仆街

女車長是無辜的, 要屌就屌OCC (TC 同CC)

果然肥豬閪全部都心地唔好
有潛質做肥媽個契女

巴打食開乜咁重口味...

正常黨鐵唔畀員工講，要叫人打28818888

似係同一個 問下佢有咩真係唔講得？

係 但佢知一啲嘢 佢係可以講出嚟

［遍地開花，歡迎報料］

有市民提供相片，表示有車長支持今日較早前的不合作運動，亦表示一直有CCTV睇到，譴責公司對恐襲視而不見！

車長補充：
作為一個地鐵前線職員 我想講大家唔好再針對呢個女車長

並在此想講幾樣野

1. 個女車長做咩唔閂門
好老實講 車長係個得咁細既CCTV 根本未必睇得清發生咩事
佢有試過閂門 但閂唔到
而且 閂門都唔係一個最好既決定 到時放左幾隻白衫 架車無咩空位 想走都走唔到
而官方既教法都係任何時候都要開住門 因為站會有人支援 正常呢d咁既事件都會有警察支援 正常既話 但大家都知果日警察死左去邊

2.女車長唔回應
你拎住鏡頭問佢 公司規定係有咩都唔可以講 有野都要班垃圾公關應
而且衰d講句 個女車長都無野可以應到 因為TC鐵路指揮官叫

3.無人去幫乘客
大佬 站真係得兩丁人 對住班拎曬武器既人 真係無野可以做到 佢地唯一做到既報警 唔通自己行埋出去一齊比人咁打？ 咁到時連管理現場既人都無埋
同埋我想講 呢幾年呢間公司係咁cut人 特別站員 跟本站發生咩大事都無人同無可能應付到
車長都係 你叫一個女人可以做咩？佢只可以係駕駛室搵TC講番咩事

4.呢間公司從來都無任何訓練 去比職員 遇到呢d事要點做 最多都係叫報警
而家你可以話係恐怖份子襲擊呀 真係上至TC下至站長車長都無人識做

5. 點解車長無講有暴力事件比TC
首先 想講多次 車長係駕駛室 真係未必好睇到月台咩情況
但根據官方新聞稿 個車長係有講有人打鬥 咁場面咁混亂 佢好難判斷到係白衣打梗另一邊
另外 TC理應比個車長更清楚咩事 車長架車都係岩岩到個站 唔知頭唔知路 站就一早報左警 報警要有TC授權的

6.點解清客
最簡單答法 TC叫
但就算車長唔跟TC 唔清客 佢都係走唔到
因為條路係由TC管 佢無set條路比你 架車都係走唔到
加上我之前講 果架車根本唔係一個安全既場所 已經有白衫人衝擊檔門 就算閂左門都係困獸鬥
無論點做 果個情況車長都係死

7.最後我想講 根本成件事最大問題係警察同白衫人
但呢間公司果垃圾公關出張咁既新聞稿 根本就係想前線呢個車長食曬
高級唔敢話比人知自己唔夠人 自己無訓練 自己無任何安排可處理呢d野
因為如果佢認左既話 如果有人要呢間公司賠償 佢係完全無聲出
而家搵個車長做替死鬼
你越話個車長 就越中地鐵計 等佢可以轉移視線
對成件事根本無幫忙

人地叫咕嚕吖

99% match

狗鐵係應該封站同Non-stop元朗站，係垃圾控制室問題，應該追究管理層責任。

出事嗰陣，站係得咁多人就係咁多人，唔係點？
保障乘客安全就嘥9氣la，你話比左錢，保障你搭嗰架車係安全，唔會爆炸嗰d就話啫，有黑社會打人，站嗰d同乘客都係普通人，無裝備，大家都係有手有腳，無話邊個要保護邊個，你建議放人入休息室，但邊個知放左d乜野人入黎？站嘅保安不嬲係靠黑警，E家唔追究黑警反而問點解無站員保護？黑社會去掃場，有邊間公司職員會保護市民？當時兵荒馬亂邊個知當為乜打人？事後孔明出黎抽水邊個唔識。

好，講番車長，上面控制室一早知有事，前兩架車已經non-stop，站員一早報左有白衫打人，而控制室係可以睇到晒站嘅cctv，車長只係睇到自己月台嘅cctv，咁你控制室話開咪開囉，車長點知安全未，控制室就最清楚，唔信佢信邊個？之後實屌車長入站可以睇到月台情況，責無旁貸，咁我想問車長知唔知車入面係乜野人？萬一係增援警察呢？唔開門到時屌邊個？至於閂番車門大家都知無可能la，咁多人頂住到門，點閂？仲有話開mic安撫乘客又係on9，當時嘈到咁，唱聖詩都安撫唔到la，最後話車長無道歉無喊嗰d收皮la，做左咪又係比人屌扮野。

講咁多只係想大家正視番第一係控制室班人頭豬腦做錯決定推大家去死，
第二係狗鐵仆街僱主從來無出聲明屌黑警遲遲未到，反而將責任推比前線員工，
第三係警黑勾結，黑警根本有心等黑社會打市民。

不服來辯

利申，狗鐵員工，我係當時車長會棄車出去一齊打白衫，但今時今日要前線食隻咁大嘅死貓真係啃唔落

青蛙d 兵？

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

巴打你認真？

死廢西話開門味開門
又唔係同你地熟

個咀做咩張張都咁撚斜

你阿媽都係女人
不要以偏概全

明顯藍屎底 覺得牛屎佬打人冇錯 班市民被打應份
所以先可以咁閪

鳳姐咁
200中出

係佢失職嘅?
咁佢咪好陰公?
全車既人比白衫打
佢仲要播咩本班列車不會服務 請所有乘客落車?
反正都失職 點解唔一嘢閂車門 等白衫上唔到車?
你睇佢副嘴臉 完全係關我咩事 我又安全咁款

Btw無人起佢底喎

你係唔係車長本人
諗唔到有咩人講得出

控制室點仆街都好 可以做得出趕客落車嘅 點脫離責任呀？

咪玩啦

條八婆個樣冇一絲內疚，只係想置身事外，一定要佢出黎交代

TC先有權停車架

睇個嘴似就中風

TC先有權飛站至岩

死肥閪 我屌你老母

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

唔好同我講 唔關佢事

當時情況係困獸鬥
佢就算開唔到車
都可以幫手

1. 俾人响職員通道走
2. 開門俾人落路軌走
3. 俾老弱 女人 小朋友 入職員房暫避
ETC

好多嘢做可以做 無做過
佢擺到明知內情 唔係夾計都一撚定係失職
置人命於不顧
我屌你老母

點j 得落啊

我覺得俾起依條女，控制中心俾指令嗰條友更應該起佢底
我唔係話放生條女

其實 只可以話冇盡量幫助 成個過程根本冇得玩 車門閂唔到 冇得開車 畀你開到 車裏面啲人一樣畀人打 站啲人一樣冇得走～ 鐵膠今次竟然冇出聲

肥婆心理係不平衡d

元朗西鐵站列車車長：我真係唔可以講

呢個po勁多佢d fd幫佢護航
女人大晒？

我條女黎

屌
推

握

Up

pish

屌 驗下眼

咁撚豬都有人要

車長無做錯到,
咪再亂屌

又肥又豬

屌你啦
出面打到仆街叫人落車仲話無做錯到
顛倒是非黑白

盲目遵從控制中心既冷血指令，即係同黑警盲目遵從政府血腥鎮壓和平示威者一樣，都係咁仆街。